用咩方式抗爭都不割 但切記要冷靜 唔好感情用事

政府琴日硬推禁蒙面法 令到大家都好嬲
結果唔駛講 大家齊心上街 各種對抗
無論咩方式去做都好 我想大家做之前都冷靜思考一下：

做呢件事既目的係咩？

做呢件事會達到點既效果？

呢個係唔係最好既方法？

每件事都有正反兩面 從來無一個絕對正確既答案
我舉個例：今日死城戰略 好既係製造社會既寂靜 等商家施壓 唔好既 係會令政府覺得禁蒙面法行之有效

其實從來無一個絕對會成功既方法 我地能夠做到既 只有盡最大努力去取得平衡

又用死城做例 死城 然後無人出街消費 罷買罷食紅色企業 當做到咁 政府既禁蒙面法對應 又係唔係有效？

所以 係黎緊制定每一個抗爭活動之前 請大家都先冷靜思考 討論 再決定 而唔係被個股憤怒所推動 因為咁樣 正正係政府想你做既 佢想你地激烈裝修 激烈對抗 然後合理化佢地所有唔合理既鎮壓行動

而佢最想達致既效果 係和理非同勇武割席

正因為咁 我地既行動要更加經過思考 勇武行動要有目的 要有方法 要有對應既策略 而唔係單單俾政府既囂張所挑釁

我地要做既 係佢唔想我地做既 例如向外文宣 爭取美國支持

呢一刻 可能係最黑暗既時候 大家可能覺得無力 覺得憤怒同傷心而無從抒發 但請大家記住 香港之所以係香港 係因為香港人 而唔係因為呢個地方 而香港人 係既醒目又勤力既 今次既運動 更加令大家都團結左起黎 世界對我地既支持 正正係大家用各式各樣既行動所成就既

而當大家見意見不一既時候 最緊要係溝通 互相提醒 互相支持

運動至今 稱不上成功 但大家已經比以往走得更前 做得更好 而當中成功既因素 係堅持抗爭既心態 係團結一致 係比對手更聰明既策略

只要我地齊心協力 成功既一日 終將到來

因為 歷史 其實一直在循環

光復香港 時代革命

［警世］請正名今日唔係休息日，係文宣日

推